我發覺港女真係黐撚線

唔知係咪我見識少
啲西人好似成日強調supportive boy/girlfriend,大家互相支持
無聽過話啲鬼妹麻撚煩要成日氹

但識親港女都日撚日走來扭計,要氹
我屌!頂唔順

利申:完全唔識氹,啲女無病呻吟可以點醫姐?

有巴打同外國妹拍拖的話,話下畀我知究竟佢地會唔會好似港女咁要成日氹

係唔洗哄咁又點你溝到咩？

港女係一邊要求平權, 一邊又叫你做奴隸

我而家真係好驚拍拖
同埋覺得啲港女好撚自私
黐撚線
我唔識氹就屈鳩我無企係佢角度諗係自私
但我唔開心時尋求安慰就畀人一腳踢開

自私死港女唔撚識拍拖,咪撚害我
全部去死

請詳述

溝唔到鬼妹都唔撚作賤自己哽港女

真係唔好拍拖
未拍拖時唔使氹又唔會日日屌柒你
一拍左拖就現哂形

有時灰在自己點努力去氹都冇用, 其他人講d差唔多既野又令到佢開心好多

啲死港女自己表達能力差
就賴人唔理解佢
我今日就大大力屌柒我身邊的港女
要分手就最好,害其他人
我拒絕貢獻社會

佢地根本唔知自己想點
淨係見到有隻小丑/奴隸係面前咪識笑下咁

佢地連自己個心情都唔識表達,要尋求咩協助都唔撚識講
可以話係弱智

支持唔好就死港女
搵第度女仔做女朋友/老婆

有野駁就詳述啦

溝返暗瘡肥婆咪得囉
氹返你轉頭

暗瘡肥婆其實都好閪...
利申:試過...

鬼妹係獨立啲 不過都鍾意聽人氹

keywords: supportive, communication, love, trust

致一啲重有救的港女:自己檢討下

每次睇到呢d post就發現我老婆係幾好

但佢地唔會好似港女咁屌柒條仔來要佢氹

佢地會坦白講想要啲咩,唔會以punish條仔來博取條仔的award

港女呢種做法係好反智,反常理

金錢上support就得

所以毒撚寧願自己一個重有尊嚴

哄呢D野好流遮,, 咩陰公囉,, 咪好慘囉, 你做得好好架啦之類

最煩係果D叫你講個笑話既無聊要求

Same story bro 前日先黎M 呢幾日有排受

你呢啲CASE係佢有同你傾佢啲野
咁我都重可以接到

但佢無端端淨係係道嬲可以點?!?!?

可能比被肥閪強姦更難受

等佢嬲完自己搵你啦，唔好縱容

比屌板男更屈辱

大大聲講最尾果句就無事啦

係
而家開始要有啲尊嚴
對自己好啲
再推己及人

痴撚線港女

咁係你條女問題

屌睇人啫, 鬼妹唔好話男女朋友, SP有時都要成日氹
之前同佢講不如傾少一日都發癲又喊又剩, 又話我傷害咗佢乜乜乜

我都無嬲😊

其實個重點係互相support, 但係好多時港女都係單向式要求人地

都係嗰句, 睇人, 你真係同鬼妹有呢啲關係可能會發現呢啲其實係一廂情願
當然可能比例上唔同啦, 有人話金毛特別癲, 我就黐咗個神經質大波金毛到

傾偈,黐身姐
都重OK
最重要係傾時係咪成人問你啲假設性問題,答得唔啱心水就被屌,好似隨時受靶咁,受完靶重要硬著頭皮氹

一個人受左壓力,點樣有心情可以令另一個人開心呀?

exactly
所以我一開始已經提到supportive boy/girlfriend

其實我覺得互相係okay ge，但係單方面就難頂d

邊個叫我

無M時會唔會發作先?

M先發作的話都還好,當有時忍兩忍

所以搵女朋友最緊要有同理心
佢先會係你立場諗
鬧交當時未必做到,但冷靜左都會反省
自己會唔會有問題

同理心係你之後相處好有用架

因為當代教仔都係咁
由細到大都係呢個方式

我無判辨同理心的智慧...
大把港女評論一件事,或者畀一啲感情反應時會做到好有同理心咁
但實際同佢相處係另一回事...

啱啱先見到打錯...

exact7ly
我講緊的頭號港女就係我老母
成鳩日屌我,話係想我對佢好啲
咩叫"好啲"佢自己都唔知
祝你早日解脫

我個ex就係咁，次次都剩係識話我唔氹

手已分

叫咩春姐，你唔like咪冇撚搵佢囉
咁都要開po

性格方面

MK妹>靚女>一般女仔>耶撚

我愛MK妹

但MK妹唔鍾意畀人叫做MK妹

好鍾意，中學條女mk妹
放假問我去邊我話你咁mk緊係去mk啦
佢會好開心

認真，有次出左tst佢周身唔舒服，跟住飛的返mk佢先好返

未開始拍拖時
你唔知道佢係咁嘅性格？
點都會知少少
一係你根本冇瞭解清楚就開始
一係就你縱出嚟嘅

搞基囉，或者識姐姐，咁咪佢哄你囉

聽佢講乜都死啦
齋講又唔使做既

去判斷一個人係睇佢做啲咩,好多既選擇同習慣
譬如一個環保既人,佢會分類垃圾,係街飲完野個膠樽會袋返,等到有回收筒先
咁同理心我都唔識好仔細講你聽,

諗諗下有手尾係其中一個特徵
係想下一手用得舒服啲
已經算係為人設想

外國妹氹返你轉頭都得
人地好識諗

冇撚錯

琴日哄完冇野 之後夜晚又黎過

啲港女無病伸吟真係戇撚鳩
時不時要人氹
三日唔埋兩日又話要出街
出親街又要我諗地方
無野行又黑面嫌熱嫌攰

湊女咁 真心不了

根本就係啲男人做壞晒規矩
利申我就係個啲男人

Btw港女食屎啦屌你老母

講得好
死臭閪

你on撚9架？拍拖之前唔知佢係咁
條女自己揀你上黎叫春做乜撚
頂唔順唔識分手？
咁多好女仔你唔揀
係揀中呢啲臭西
你係咪賤

你自己咩條件咪識返啲咁上下質素既女囉

原圖係咩黎

有咩好嬲 只要你知道港雞唯一用途就係用黎屌，就無咩好嬲,都係交換，出到去俾佢威下，返到去大大力屌到佢腳軟

送去南韓服役3年

我反而成日氹男友開心 成個賣藝小丑咁 其實講真煩惱心事個個都咁多 如果成日都要其中一位做supportive嘅氹人角色 真係會好攰好攰
利申基